# Cloudflare에 저항하기 위해 무엇을 할 수 있습니까?

| 🖼 | 🖼 | 🖼 |
| --- | --- | --- |
| ![](../image/matthew_prince_teen.jpg) | ![](../image/matthew_prince.jpg) | ![](../image/blockedbymatthewprince.jpg) |


1974 년 11 월 13 일에 태어난 Matthew Browning Prince는 CEO와 Cloudflare의 공동 창업자입니다.

그의 부유 한 아빠 인 John B. Prince덕분에 Chicago Label School과 Harvard Business School에 참석했습니다.
프린스는 인터넷 법을 가르쳤으며 스팸 방지 법률 및 사기 연구 전문가였습니다.


"*I’d suggest this was armchair analysis by kids – it’s hard to take seriously.*" [t](https://www.theguardian.com/technology/2015/nov/19/cloudflare-accused-by-anonymous-helping-isis)

"*That was simply unfounded paranoia, pretty big difference.*"  [t](https://twitter.com/xxdesmus/status/992757936123359233)

"*We also work with Interpol and other non-US entities*" [t](https://twitter.com/eastdakota/status/1203028504184360960)

"*Watching hacker skids on Github squabble about trying to bypass Cloudflare's new anti-bot systems continues to be my daily amusement.* 🍿" [t](https://twitter.com/eastdakota/status/1273277839102656515)


![](../image/whoismp.jpg)

---


<details>
<summary>클릭 해주세요

## 웹 사이트 소비자
</summary>


- 원하는 웹 사이트에서 Cloudflare를 사용하는 경우 Cloudflare를 사용하지 말라고 알려주십시오.
  - Facebook, Reddit, Twitter 또는 Mastodon과 같은 소셜 미디어에서 징징 거리는 것은 차이가 없습니다. [액션은 해시 태그보다 더 큽니다.](https://twitter.com/phyzonloop/status/1274132092490862594)
  - 자신을 유용하게 만들고 싶다면 웹 사이트 소유자에게 문의하십시오.

[Cloudflare가 말했습니다.](https://github.com/Eloston/ungoogled-chromium/issues/783):
```
문제가 발생한 특정 서비스 또는 사이트에 대해 관리자에게 연락하고 경험을 공유하는 것이 좋습니다.
```

[요청하지 않으면 웹 사이트 소유자는이 문제를 알지 못합니다.](../PEOPLE.md)

![](../image/liberapay.jpg)

[성공적인 예](https://counterpartytalk.org/t/turn-off-cloudflare-on-counterparty-co-plz/164/5).<br>
문제가 있군? [지금 목소리를 높이십시오.](https://github.com/maraoz/maraoz.github.io/issues/1) 아래 예.

```
당신은 기업 검열과 대량 감시를 돕고 있습니다.
http://crimeflare.eu.org
```

```
귀하의 웹 페이지는 CloudFlare의 개인 정보를 침해하는 개인 벽으로 둘러싸인 정원에 있습니다.
http://crimeflare.eu.org
```

- 웹 사이트의 개인 정보 보호 정책을 읽어보십시오.
  - 웹 사이트가 Cloudflare 뒤에 있거나 웹 사이트가 Cloudflare에 연결된 서비스를 사용중인 경우.

"Cloudflare"가 무엇인지 설명하고 Cloudflare와 데이터를 공유 할 수있는 권한을 요청해야합니다. 그렇게하지 않으면 신뢰를 침해하게되며 문제의 웹 사이트를 피해야합니다.

[허용되는 개인 정보 보호 정책 예는 여기에 있습니다.](https://archive.is/bDlTz) ("Subprocessors" > "Entity Name")

```
귀하의 개인 정보 보호 정책을 읽었으며 Cloudflare라는 단어를 찾을 수 없습니다.
내 데이터를 Cloudflare에 계속 제공하는 경우 데이터 공유를 거부합니다.
http://crimeflare.eu.org
```

이것은 Cloudflare라는 단어가없는 개인 정보 보호 정책의 예입니다.
[Liberland Jobs](https://archive.is/daKIr) [privacy policy](https://docsend.com/view/feiwyte):

![](../image/cfwontobey.jpg)

Cloudflare에는 자체 개인 정보 보호 정책이 있습니다.
[Cloudflare는 doxxing 사람들을 좋아합니다.](https://www.reddit.com/r/GamerGhazi/comments/2s64fe/be_wary_reporting_to_cloudflare/)

다음은 웹 사이트 가입 양식의 좋은 예입니다.
AFAIK, 제로 웹 사이트는 이것을합니다. 그들을 믿으시겠습니까?

```
"XYZ에 가입"을 클릭하면 서비스 약관 및 개인 정보 보호 정책에 동의하는 것입니다.
귀하는 또한 귀하의 데이터를 Cloudflare와 공유하는 데 동의하고 cloudflare의 개인 정보 보호 정책에도 동의합니다.
Cloudflare가 귀하의 정보를 유출하거나 귀하가 당사 서버에 연결하도록 허용하지 않는다면 당사의 잘못이 아닙니다. [*]

[ 가입하기 ] [ 동의하지 않습니다 ]
```
[*] [PEOPLE.md](../PEOPLE.md)


- 그들의 서비스를 사용하지 마십시오. Cloudflare가 당신을 지켜보고 있다는 것을 기억하십시오.
  - ["I'm in your TLS, sniffin' your passworz"](../image/iminurtls.jpg)

- 다른 웹 사이트를 검색합니다. 인터넷에는 대안과 기회가 있습니다!

- 친구들에게 매일 Tor를 사용하도록 설득하십시오.
  - 익명 성은 개방형 인터넷의 표준이어야합니다!
  - [Tor 프로젝트는이 프로젝트를 싫어합니다.](../HISTORY.md)

</details>

------

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 부가 기능
</summary>

- 브라우저가 Firefox, Tor 브라우저 또는 Ungoogled Chromium 인 경우 아래 추가 기능 중 하나를 사용하세요.
  - 다른 새로운 추가 기능을 추가하려면 먼저 그것에 대해 문의하십시오.


| 이름 | 개발자 | 지원하다 | 차단 가능 | 알릴 수 있음 | Chrome |
| -------- | -------- | -------- | -------- | -------- | -------- |
| [Bloku Cloudflaron MITM-Atakon](../subfiles/addon/bcma.md) | #Addon | [ ? ](http://crimeflare.eu.org/) | **예**     | **예**     |  **예** |
| [Ĉu ligoj estas vundeblaj al MITM-atako?](../subfiles/addon/ismm.md) | #Addon | [ ? ](http://crimeflare.eu.org/) | 아니     | **예**     |  **예** |
| [Ĉu ĉi tiuj ligoj blokos Tor-uzanton?](../subfiles/addon/isat.md) | #Addon | [ ? ](http://crimeflare.eu.org/) | 아니     | **예**     |  **예** |
| [Block Cloudflare MITM Attack](https://trac.torproject.org/projects/tor/attachment/ticket/24351/block_cloudflare_mitm_attack-1.0.14.1-an%2Bfx.xpi)<br>[**DELETED BY TOR PROJECT**](../HISTORY.md) | nullius | [ ? ](../tool/block_cloudflare_mitm_fx), [Link](http://crimeflare.eu.org/) | **예**     | **예**     |  아니 |
| [TPRB](http://sw.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) | Sw | [ ? ](http://sw.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) | **예**     | **예**     |  아니 |
| [Detect Cloudflare](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/detect-cloudflare/) | Frank Otto | [ ? ](https://github.com/traktofon/cf-detect) | 아니     | **예**     |  아니 |
| [True Sight](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/detect-cloudflare-plus/) | claustromaniac | [ ? ](https://github.com/claustromaniac/detect-cloudflare-plus) | 아니     | **예**     |  아니 |
| [Which Cloudflare datacenter am I visiting?](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/cf-pop/) | 依云 | [ ? ](https://github.com/lilydjwg/cf-pop) | 아니     | **예**     |  아니 |


- "Decentraleyes"는 "CDNJS (Cloudflare)"에 대한 연결을 중지 할 수 있습니다.
  - 많은 요청이 네트워크에 도달하는 것을 방지하고 사이트가 중단되지 않도록 로컬 파일을 제공합니다.
  - 개발자가 대답했습니다.: "[very concerning indeed](https://github.com/Synzvato/decentraleyes/issues/236#issuecomment-352049501)", "[widespread usage severely centralizes the web](https://github.com/Synzvato/decentraleyes/issues/251#issuecomment-366752049)"

- [인증 기관 (CA)에서 Cloudflare 인증서를 제거하거나 신뢰하지 않을 수도 있습니다.](https://www.ssl.com/how-to/remove-root-certificate-firefox/)

</details>

------

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 웹 사이트 소유자 / 웹 개발자
</summary>


![](../image/word_cloudflarefree.jpg)

- Cloudflare 솔루션, 기간을 사용하지 마십시오.
  - 그보다 더 잘할 수 있지요? [Cloudflare 구독, 플랜, 도메인 또는 계정을 제거하는 방법은 다음과 같습니다.](https://support.cloudflare.com/hc/en-us/articles/200167776-Removing-subscriptions-plans-domains-or-accounts)

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/htmlalertcloudflare.jpg) | ![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |

- 더 많은 고객을 원하십니까? 넌 뭘해야 할 지 알 잖아. 힌트는 "선 위"입니다.
  - [안녕하세요, "우리는 귀하의 개인 정보를 중요하게 생각합니다"라고 썼지 만 "오류 403 금지 된 익명 프록시가 허용되지 않음"이 발생했습니다.](https://it.slashdot.org/story/19/02/19/0033255/stop-saying-we-take-your-privacy-and-security-seriously) Tor 또는 VPN을 차단하는 이유는 무엇입니까? 임시 이메일을 차단하는 이유는 무엇입니까?

![](../image/anonexist.jpg)

- Cloudflare를 사용하면 중단 가능성이 높아집니다. 방문자는 서버가 다운되거나 Cloudflare가 다운 된 경우 웹 사이트에 액세스 할 수 없습니다.
  - [정말 Cloudflare가 다운되지 않는다고 생각 하셨나요?](https://www.ibtimes.com/cloudflare-down-not-working-sites-producing-504-gateway-timeout-errors-2618008) [Another](https://twitter.com/Jedduff/status/1097875615997399040) [sample](https://twitter.com/search?f=tweets&vertical=default&q=Cloudflare%20is%20having%20problems). [Need more](../PEOPLE.md)?

![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)

- Cloudflare를 사용하여 "API 서비스", "소프트웨어 업데이트 서버"또는 "RSS 피드"를 프록시하면 고객에게 해를 끼칠 수 있습니다. 고객이 전화를 걸어 "더 이상 귀하의 API를 사용할 수 없습니다"라고 말했지만 무슨 일이 일어나고 있는지 전혀 모릅니다. Cloudflare는 고객을 조용히 차단할 수 있습니다. 괜찮다고 생각하세요?
  - RSS 리더 클라이언트와 RSS 리더 온라인 서비스가 많이 있습니다. 사람들이 구독하는 것을 허용하지 않는데 왜 RSS 피드를 게시합니까?

![](../image/rssfeedovercf.jpg)

- HTTPS 인증서가 필요합니까? "Let 's Encrypt"를 사용하거나 CA 회사에서 구입하십시오.

- DNS 서버가 필요합니까? 자신의 서버를 설정할 수 없습니까? 그들에 대해: [Hurricane Electric Free DNS](https://dns.he.net/), [Dyn.com](https://dyn.com/dns/), [1984 Hosting](https://www.1984hosting.com/), [Afraid.Org (TOR를 사용하는 경우 관리자는 계정을 삭제합니다.)](https://freedns.afraid.org/)
  - [Alternativoj al DNS](../subfiles/alternative/domaindns.md)

- 호스팅 서비스를 찾고 계십니까? 무료인가요? 그들에 대해: [Onion Service](http://vww6ybal4bd7szmgncyruucpgfkqahzddi37ktceo3ah7ngmcopnpyyd.onion/en/security/network-security/tor/onionservices-best-practices), [Free Web Hosting Area](https://freewha.com/), [Autistici/Inventati Web Site Hosting](https://www.autinv5q6en4gpf4.onion/services/website), [Github Pages](https://pages.github.com/), [Surge](https://surge.sh/)
  - [Cloudflare의 대안](../subfiles/alternative/cloudflare.md)

- "cloudflare-ipfs.com"을 사용하고 있습니까? [Cloudflare IPFS가 나쁘다는 것을 알고 있습니까?](../PEOPLE.md)

- OWASP 및 Fail2Ban과 같은 웹 응용 프로그램 방화벽을 서버에 설치하고 올바르게 구성하십시오.
  - Tor 차단은 해결책이 아닙니다. 작은 나쁜 사용자를 위해 모든 사람을 처벌하지 마십시오.

- "Cloudflare Warp"사용자가 웹 사이트에 액세스하지 못하도록 리디렉션하거나 차단합니다. 가능한 경우 이유를 제공하십시오.

> IP 목록: "[Cloudflare의 현재 IP 범위](cloudflare_inc/)"

> A: 그냥 차단

```
server {
...
deny 173.245.48.0/20;
deny 103.21.244.0/22;
deny 103.22.200.0/22;
deny 103.31.4.0/22;
deny 141.101.64.0/18;
deny 108.162.192.0/18;
deny 190.93.240.0/20;
deny 188.114.96.0/20;
deny 197.234.240.0/22;
deny 198.41.128.0/17;
deny 162.158.0.0/15;
deny 104.16.0.0/12;
deny 172.64.0.0/13;
deny 131.0.72.0/22;
deny 2400:cb00::/32;
deny 2606:4700::/32;
deny 2803:f800::/32;
deny 2405:b500::/32;
deny 2405:8100::/32;
deny 2a06:98c0::/29;
deny 2c0f:f248::/32;
...
}
```

> B: 경고 페이지로 이동

```
http {
...
geo $iscf {
default 0;
173.245.48.0/20 1;
103.21.244.0/22 1;
103.22.200.0/22 1;
103.31.4.0/22 1;
141.101.64.0/18 1;
108.162.192.0/18 1;
190.93.240.0/20 1;
188.114.96.0/20 1;
197.234.240.0/22 1;
198.41.128.0/17 1;
162.158.0.0/15 1;
104.16.0.0/12 1;
172.64.0.0/13 1;
131.0.72.0/22 1;
2400:cb00::/32 1;
2606:4700::/32 1;
2803:f800::/32 1;
2405:b500::/32 1;
2405:8100::/32 1;
2a06:98c0::/29 1;
2c0f:f248::/32 1;
}
...
}

server {
...
if ($iscf) {rewrite ^ https://example.com/cfwsorry.php;}
...
}

<?php
header('HTTP/1.1 406 Not Acceptable');
echo <<<CLOUDFLARED
Thank you for visiting ourwebsite.com!<br />
We are sorry, but we can't serve you because your connection is being intercepted by Cloudflare.<br />
Please read http://crimeflare.eu.org for more information.<br />
CLOUDFLARED;
die();
```

- 자유를 믿고 익명의 사용자를 환영한다면 Tor Onion Service 또는 I2P insite를 설정하십시오.

- 다른 Clearnet / Tor 이중 웹 사이트 운영자에게 조언을 구하고 익명의 친구를 사귀십시오!

</details>

------

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 소프트웨어 사용자
</summary>


- Discord는 CloudFlare를 사용하고 있습니다. 대안? 우리는 추천합니다 [**Briar** (Android)](https://f-droid.org/en/packages/org.briarproject.briar.android/), [Ricochet (PC)](https://ricochet.im/), [Tox + Tor (Android/PC)](https://tox.chat/download.html)
  - Briar에는 Tor 데몬이 포함되어 있으므로 Orbot을 설치할 필요가 없습니다.
  - Qwtch 개발자 인 Open Privacy는 예고없이 git 서비스에서 stop_cloudflare 프로젝트를 삭제했습니다.

- Debian GNU / Linux 또는 기타 파생 제품을 사용하는 경우 구독: [bug #831835](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835). 그리고 가능하다면 패치를 확인하는 데 도움을 주시고 관리자가 패치를 받아 들여야하는지에 대한 올바른 결론을 내 리도록 도와주세요.

- 항상 이러한 브라우저를 권장합니다.

| 이름 | 개발자 | 지원하다 | 논평 |
| -------- | -------- | -------- | -------- |
| [Ungoogled-Chromium](https://ungoogled-software.github.io/ungoogled-chromium-binaries/) | Eloston | [ ? ](https://github.com/Eloston/ungoogled-chromium) | PC (Win, Mac, Linux)  _!Tor_ |
| [Bromite](https://www.bromite.org/fdroid) | Bromite | [ ? ](https://github.com/bromite/bromite/issues) | Android  _!Tor_ |
| [Tor Browser](https://www.torproject.org/download/) | Tor Project | [ ? ](https://support.torproject.org/) | PC (Win, Mac, Linux)  _Tor_|
| [Tor Browser Android](https://www.torproject.org/download/) | Tor Project | [ ? ](https://support.torproject.org/) | Android  _Tor_|
| [Onion Browser](https://itunes.apple.com/us/app/onion-browser/id519296448?mt=8) | Mike Tigas | [ ? ](https://github.com/OnionBrowser/OnionBrowser/issues) | Apple iOS  _Tor_|
| [GNU/Icecat](https://www.gnu.org/software/gnuzilla/) | GNU | [ ? ](https://www.gnu.org/software/gnuzilla/) | PC (Linux) |
| [IceCatMobile](https://f-droid.org/en/packages/org.gnu.icecat/) | GNU | [ ? ](https://lists.gnu.org/mailman/listinfo/bug-gnuzilla) | Android |
| [Iridium Browser](https://iridiumbrowser.de/about/) | Iridium | [ ? ](https://github.com/iridium-browser/iridium-browser/) | PC (Win, Mac, Linux, OpenBSD) |


다른 소프트웨어의 프라이버시는 불완전합니다. 이것은 Tor 브라우저가 "완벽하다"는 의미는 아닙니다.
인터넷과 기술에 100 % 안전하거나 100 % 비공개가 없습니다.

- Tor를 사용하고 싶지 않으십니까? Tor 데몬으로 모든 브라우저를 사용할 수 있습니다.
  - [Tor 프로젝트는 이것을 좋아하지 않습니다.](https://support.torproject.org/tbb/tbb-9/) 가능하다면 Tor 브라우저를 사용하십시오.
- [Tor와 함께 Chromium을 사용하는 방법](../subfiles/chromium_tor.md)


다른 소프트웨어의 개인 정보에 대해 이야기 해 봅시다.

- [정말로 Firefox를 사용해야한다면 "Firefox ESR"을 선택하십시오.](https://www.mozilla.org/en-US/firefox/organizations/)
  - [Firefox-스파이웨어 감시](https://spyware.neocities.org/articles/firefox.html)
  - [Firefox는 언론의 자유를 거부하고 언론의 자유를 금지합니다](https://web.archive.org/web/20200423010026/https://reclaimthenet.org/firefox-rejects-free-speech-bans-free-speech-commenting-plugin-dissenter-from-its-extensions-gallery/)
  - ["100 개 이상의 반대표. 소프트웨어 회사에 고수해달라고 요청하는 것 같습니다 ... 소프트웨어는 요즘 너무 많은 일입니다."](https://old.reddit.com/r/firefox/comments/gutdiw/weve_got_work_to_do_the_mozilla_blog/fslbbb6/)
  - [어, Firefox가 내 URL 표시 줄에 스폰서 링크를 표시하는 이유는 무엇입니까?](https://www.reddit.com/r/firefox/comments/jybx2w/uh_why_is_firefox_showing_me_sponsored_links_in/)
  - [Mozilla-악마의 화신](https://digdeeper.neocities.org/ghost/mozilla.html)

- [Mozilla는 Cloudflare 서비스를 사용하고 있습니다.](https://www.robtex.com/dns-lookup/www.mozilla.org) [또한 제품에 Cloudflare의 DNS 서비스를 사용하고 있습니다.](https://www.theregister.co.uk/2018/03/21/mozilla_testing_dns_encryption/)

- [Mozilla는 공식적으로이 티켓을 거부했습니다.](https://bugzilla.mozilla.org/show_bug.cgi?id=1426618)

- [Firefox Focus는 농담입니다.](https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/1743) [그들은 원격 측정 기능을 끄겠다고 약속했지만 변경했습니다.](https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/4210)

- [PaleMoon / Basilisk 개발자는 Cloudflare를 좋아합니다.](https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/1743#issuecomment-345993097)
  - [Pale Moon의 아카이브 서버가 18 개월 동안 악성 코드를 해킹 및 확산](https://www.reddit.com/r/privacytoolsIO/comments/cc808y/pale_moons_archive_server_hacked_and_spread/)
  - 그는 또한 Tor 사용자를 싫어합니다. - "[토르에게 적대적이게 놔두세요. 대부분의 사이트는 매우 높은 남용 요인을 고려할 때 Tor에 적대적이어야한다고 생각합니다.](https://github.com/yacy/yacy_search_server/issues/314#issuecomment-565932097)"

- [Waterfox에는 심각한 "집 전화"문제가 있습니다.](https://spyware.neocities.org/articles/waterfox.html)

- [Google 크롬은 스파이웨어입니다.](https://www.gnu.org/proprietary/malware-google.en.html)
  - [Google은 내 활동을 프로파일 링합니다.](https://spyware.neocities.org/articles/chrome.html)

- [SRWare Iron이 너무 많은 전화를 집에 연결합니다.](https://spyware.neocities.org/articles/iron.html) 또한 Google 도메인에 연결됩니다.

- [Brave Browser는 Facebook / Twitter 트래커를 허용합니다.](https://www.bleepingcomputer.com/news/security/facebook-twitter-trackers-whitelisted-by-brave-browser/)
  - [여기에 더 많은 문제가 있습니다.](https://spyware.neocities.org/articles/brave.html)
  - [바이 낸스 제휴 ID](https://twitter.com/cryptonator1337/status/1269594587716374528)

- [Microsoft Edge를 사용하면 Facebook이 사용자의 뒤에서 Flash 코드를 실행할 수 있습니다.](https://www.zdnet.com/article/microsoft-edge-lets-facebook-run-flash-code-behind-users-backs/)

- [비발디는 귀하의 개인 정보를 존중하지 않습니다.](https://spyware.neocities.org/articles/vivaldi.html)

- [Opera 스파이웨어 수준 : 매우 높음](https://spyware.neocities.org/articles/opera.html)

- Apple iOS: [주로 맬웨어이기 때문에 iOS를 전혀 사용하지 않아야합니다.](https://www.gnu.org/proprietary/malware-apple.html)

따라서 위의 표만 권장합니다. 다른 건 없습니다.

</details>

------

<details>
<summary>클릭 해주세요

## Mozilla Firefox 사용자
</summary>


- "Firefox Nightly"는 옵트 아웃 방법없이 디버그 수준의 정보를 Mozilla 서버로 보냅니다.
  - [Mozilla 서버는 Cloudflare를 사용합니다](https://www.digwebinterface.com/?hostnames=www.mozilla.org%0D%0Amozilla.cloudflare-dns.com&type=&ns=resolver&useresolver=8.8.4.4&nameservers=)

- Firefox가 Mozilla 서버에 연결하는 것을 금지 할 수 있습니다.
  - [Mozilla의 정책 템플릿 가이드](https://github.com/mozilla/policy-templates/blob/master/README.md)
  - Mozilla는 자신을 화이트리스트에 추가하는 것을 좋아하기 때문에이 트릭은 이후 버전에서 작동하지 않을 수 있습니다.
  - 방화벽과 DNS 필터를 사용하여 완전히 차단하십시오.

"`/distribution/policies.json`"

>     "WebsiteFilter": {
> 		"Block": [
> 		"*://*.mozilla.com/*",
> 		"*://*.mozilla.net/*",
> 		"*://*.mozilla.org/*",
> 		"*://webcompat.com/*",
> 		"*://*.firefox.com/*",
> 		"*://*.thunderbird.net/*",
> 		"*://*.cloudflare.com/*"
> 		]
>     },


- ~~Mozilla의 트래커에서 버그를보고하여 Cloudflare를 사용하지 말라고 알려주세요.~~ bugzilla에 대한 버그 보고서가 있습니다. 많은 사람들이 우려 사항을 게시했지만 2018 년에 관리자가 버그를 숨겼습니다.

- Firefox에서 DoH를 비활성화 할 수 있습니다.
  - [Firefox의 기본 DNS 공급자 변경](../subfiles/change-firefox-dns.md)

![](../image/firefoxdns.jpg)

- [비 ISP DNS를 사용하려면 OpenNIC Tier2 DNS 서비스 또는 비 Cloudflare DNS 서비스 사용을 고려하십시오.](https://wiki.opennic.org/start)
![](../image/opennic.jpg)
  - DNS로 Cloudflare를 차단합니다. [Crimeflare DNS](../subfiles/service/publicdns.md)

- Tor를 DNS 해석기로 사용할 수 있습니다. [Tor 전문가가 아니라면 여기에서 질문하십시오.](https://tor.stackexchange.com/)

> **어떻게?**
> 1. Tor를 다운로드하여 컴퓨터에 설치하십시오.
> 2. 이 줄을 "torrc"파일에 추가합니다.
> DNSPort 127.0.0.1:53
> 3. Tor를 다시 시작하십시오.
> 4. 컴퓨터의 DNS 서버를 "127.0.0.1"로 설정합니다.

</details>

------

<details>
<summary>클릭 해주세요

## 동작
</summary>


- 주변 사람들에게 Cloudflare의 위험성에 대해 이야기하십시오.

- [이 저장소를 개선하도록 도와주세요.](http://crimeflare.eu.org)
  - 목록, 그것에 대한 주장 및 세부 사항.

- [Cloudflare (및 유사 회사)에서 문제가 발생한 부분을 문서화하고 매우 공개하고 그렇게 할 때이 저장소를 언급해야합니다.](http://crimeflare.eu.org) :)

- 기본적으로 Tor를 사용하는 사람들을 더 많이 확보하여 세계 각지의 관점에서 웹을 경험할 수 있습니다.

- Cloudflare에서 세계를 해방시키는 데 전념하는 소셜 미디어 및 미트 스페이스에서 그룹을 시작하십시오.

- 해당하는 경우이 저장소의 이러한 그룹에 연결합니다.이 곳은 그룹으로 함께 작업하는 장소가 될 수 있습니다.

- [Cloudflare에 대한 의미있는 비 기업 대안을 제공 할 수있는 협력을 시작하십시오.](../subfiles/alternative/cloudflare.md)

- Cloudflare에 대한 다중 계층 방어를 제공하는 데 도움이되는 대안이 있으면 알려주십시오.

- Cloudflare 고객 인 경우 개인 정보 설정을 설정하고 위반할 때까지 기다리십시오.
  - [그런 다음 스팸 방지 / 개인 정보 침해 혐의로 신고하세요.](https://twitter.com/thexpaw/status/1108424723233419264)

- 귀하가 미국에 거주하고 문제의 웹 사이트가 은행 또는 회계사 인 경우 Gramm–Leach–Bliley Act 또는 Americans with DIsabilities Act에 따라 법적 압력을 가하고 귀하가 얼마를 얻었는지 알려주십시오. .

- 웹 사이트가 정부 사이트 인 경우 미국 헌법 1 차 수정안에 따라 법적 압력을가하십시오.

- EU 시민 인 경우 웹 사이트에 연락하여 일반 데이터 보호 규정에 따라 개인 정보를 보내십시오. 그들이 귀하의 정보 제공을 거부하는 것은 법 위반입니다.

- 웹 사이트에서 서비스를 제공한다고 주장하는 회사의 경우 소비자 보호 단체 및 BBB에 "허위 광고"로 신고 해보십시오. Cloudflare 웹 사이트는 Cloudflare 서버에서 제공됩니다.

- [ITU는 미국의 맥락에서 Cloudflare가 독점 금지법이 적용될 수있을만큼 충분히 커지기 시작했다고 제안합니다.](https://www.itu.int/en/ITU-T/Workshops-and-Seminars/20181218/Documents/Geoff_Huston_Presentation.pdf)

- GNU GPL 버전 4에는 그러한 서비스 뒤에 소스 코드를 저장하는 것에 대한 조항이 포함될 수 있으며, 모든 GPLv4 이상 프로그램에 대해 Tor 사용자를 차별하지 않는 매체를 통해 소스 코드에 액세스 할 수 있어야합니다.

- [Se vi uzas Mastodon bonvolu sekvi la konton Mitigator](../subfiles/service/altlink.md).

</details>

------

### 코멘트

```
저항에는 항상 희망이 있습니다.

저항은 비옥합니다.

더 어두운 결과 중 일부조차도, 저항의 바로 그 행위가 결과적으로 발생하는 이상 소화 현상 유지를 계속해서 불안정하게 만들도록 훈련시킵니다.

견디다!
```

```
언젠가 우리가 왜 이것을 썼는지 이해할 것입니다.
```

```
이것에 대해 미래 지향적 인 것은 없습니다. 우리는 이미졌습니다.
```

### 자, 오늘 무엇을 했습니까?


![](../image/stopcf.jpg)
